有冇人覺得通識係最垃圾嘅科？

浪費生命

用英文考都還好

當練潦草

我覺得係Religion

垃圾通識比狗咬

低成本 高回報 抵屌

垃圾科

有讀同冇讀都差好遠
平時聽你分析社會時事都知你有冇讀過書

覺

唔覺
唔洗溫靠吹水都考得好嘅科
基本上有少少logic 同睇下新聞 唔會差得去邊

agree
比你屈分姐嘛

唔覺
通識都唔識考果啲真係冇資格讀大學
有啲logic都識考啦